終於明白點解祖記今季用希古恩+c朗打正選

記住7 + 21

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

民陣係咪反對左?

聯賽: 13射1入球 (7.69%)柒碌鳩

警察反對，民陣局住取消
但照去行街